覺得交通燈隔離應該整個倒數時計

可以減少司機衝燈嘅機會
綠黃轉紅有時太快
有時間離遠都可以預距離收油

其實香港好多燈係睇行人有冇㩒掣而決定轉燈時機

有倒數肯定更加衝得多

唔倒數都起碼延長黃燈啦，50km/h嘅路得三秒黃燈，比埋一秒思考時間就得返兩秒停車

請善用起底功能
意為改咗名就冇人知

學大陸野

英德納雄耐爾

支那同台灣都有

咩路都係三秒黃，全部統一，大家司機習慣左，我覺得 ok

反而去台灣自駕遊嗰陣佢有啲燈俾四秒我，我以為過唔到，停早咗

最慘 枝枝黃燈都唔同時間